%%
%%  experiments-results.tex 
%% 

\section{Αποτελέσματα Πειραμάτων}
\subsection{Πείραμα 1}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 7 Συναισθήματα}
  \label{tab:Πείραμα 1 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Καταδίκη & Αηδία & Φόβος & Ουδέτερο & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 71.4 & 0  & 0  & 0  & 0  & 0 & 0\\
\hline
Θυμός    & 0  & 65 & 0  & 20 & 0  & 0 & 14\\
\hline
Καταδίκη & 0  & 0  & 50 & 10 & 0  & 15 & 0\\
\hline
Αηδία    & 0  & 0  & 22 & 60 & 0  & 10 & 10\\
\hline
Φόβος    & 14.3  & 0  & 0  & 10 & 55 & 10 & 20\\
\hline
Ουδέτερο & 14.3  & 0  & 15 & 0  & 20 & 60 & 0\\
\hline
Λύπη     & 0  & 35 & 13 & 0  & 25 & 5 & 56\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Πείραμα 2}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 4 Συναισθήματα}
  \label{tab:Πείραμα 2 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Φόβος & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 71.4 & 0  & 0  & 0 \\
\hline
Θυμός    &  0   & 70 & 0  & 14.34 \\
\hline
Φόβος    & 14.3 & 0  & 85  & 20 \\
\hline
Λύπη     & 14.3 & 30 & 15 & 66.66 \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Πείραμα 3}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 7 Συναισθήματα Με Επιλυτές}
  \label{tab:Πείραμα 3 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Καταδίκη & Αηδία & Φόβος & Ουδέτερο & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 71.4 & 0  & 0  & 0  & 0  & 0 & 0\\
\hline
Θυμός    & 0  & 75 & 0  & 20 & 0  & 0 & 6\\
\hline
Καταδίκη & 0  & 0  & 65 & 15 & 0  & 15 & 0\\
\hline
Αηδία    & 0  & 0  & 5 & 65 & 0  & 10 & 10\\
\hline
Φόβος    & 14.3  & 0  & 0  & 10 & 67 & 5 & 20\\
\hline
Ουδέτερο & 14.3  & 17  & 10 & 0  & 15 & 65 & 0\\
\hline
Λύπη     & 0  & 25 & 13 & 0  & 18 & 5 & 64\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Πείραμε 4}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 7 Συναισθήματα Με Επιτροπή 7 μοντέλων}
  \label{tab:Πείραμα 4 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Καταδίκη & Αηδία & Φόβος & Ουδέτερο & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 71.4 & 0  & 0  & 0  & 0  & 0 & 0\\
\hline
Θυμός    & 0  & 75 & 0  & 20 & 0  & 0 & 6\\
\hline
Καταδίκη & 0  & 0  & 65 & 15 & 0  & 15 & 0\\
\hline
Αηδία    & 0  & 0  & 5 & 65 & 0  & 10 & 10\\
\hline
Φόβος    & 14.3  & 0  & 0  & 10 & 67 & 5 & 20\\
\hline
Ουδέτερο & 14.3  & 17  & 10 & 0  & 15 & 65 & 0\\
\hline
Λύπη     & 0  & 25 & 13 & 0  & 18 & 5 & 64\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Πείραμε 5}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 7 Συναισθήματα}
  \label{tab:Πείραμα 1 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Καταδίκη & Αηδία & Φόβος & Ουδέτερο & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 85.71 & 0  & 0  & 0  & 0  & 0 & 0\\
\hline
Θυμός    & 0  & 69 & 0  & 15 & 0  & 0 & 6\\
\hline
Καταδίκη & 0  & 0  & 55 & 10 & 10  & 0 & 0\\
\hline
Αηδία    & 0  & 0  & 15 & 65 & 0  & 4 & 8\\
\hline
Φόβος    & 0  & 0  & 0  & 10 & 71 & 0 & 19\\
\hline
Ουδέτερο & 14.29  & 0  & 10 & 0  & 11 & 93 & 0\\
\hline
Λύπη     & 0  & 31 & 20 & 0  & 8 & 3 & 67\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Πείραμε 6}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 4 Συναισθήματα}
  \label{tab:Πείραμα 6 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Φόβος & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 92.3 & 0  & 0  & 0 \\
\hline
Θυμός    &  0   & 78 & 0  & 10.34 \\
\hline
Φόβος    & 0 & 0  & 89  & 16 \\
\hline
Λύπη     & 7.7 & 22 & 11 & 73 \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Πείραμε 7}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 7 Συναισθήματα}
  \label{tab:Πείραμα 1 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Καταδίκη & Αηδία & Φόβος & Ουδέτερο & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 85.71 & 0  & 0  & 0  & 0  & 0 & 0\\
\hline
Θυμός    & 0  & 69 & 0  & 15 & 0  & 0 & 6\\
\hline
Καταδίκη & 0  & 0  & 55 & 10 & 10  & 0 & 0\\
\hline
Αηδία    & 0  & 0  & 15 & 65 & 0  & 4 & 8\\
\hline
Φόβος    & 0  & 0  & 0  & 10 & 71 & 0 & 19\\
\hline
Ουδέτερο & 14.29  & 0  & 10 & 0  & 11 & 93 & 0\\
\hline
Λύπη     & 0  & 31 & 20 & 0  & 8 & 3 & 67\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}
\subsection{Πείραμε 8}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Πίνακας Σύγχυσης Πρόβλεψης Συναισθήματος Ανάμεσα Σε 7 Συναισθήματα με Επιτροπή 7 μοντέλων}
  \label{tab:Πείραμα 1 Πίνακας Σύγχυσης}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
         & Χαρά & Θυμός & Καταδίκη & Αηδία & Φόβος & Ουδέτερο & Λύπη \\
\hline
Χαρά     & 85.71 & 0  & 0  & 0  & 0  & 0 & 0\\
\hline
Θυμός    & 0  & 69 & 0  & 15 & 0  & 0 & 6\\
\hline
Καταδίκη & 0  & 0  & 55 & 10 & 10  & 0 & 0\\
\hline
Αηδία    & 0  & 0  & 15 & 65 & 0  & 4 & 8\\
\hline
Φόβος    & 0  & 0  & 0  & 10 & 71 & 0 & 19\\
\hline
Ουδέτερο & 14.29  & 0  & 10 & 0  & 11 & 93 & 0\\
\hline
Λύπη     & 0  & 31 & 20 & 0  & 8 & 3 & 67\\
\hline
\end{tabular}
\end{table}